各位補大型補習社嘅入一入

其實你哋喺補習社學到嘅
多數都唔會係真正考試用得返出嚟，入到去考試，都係用返正常思維作答，唔會諗得起任何考試技巧
因為補習社嘅技巧係教你兜一個圈搵返個答案，甚至個答案未必啱
TC包分轉？乜撚嘢黎？

與其花咁多時間補習，聽嗰啲咩丫丫，比利尻up
不如用啲時間睇多幾篇英文，練好啲語感
而唔係走捷徑
班大型補習老師睇中嘅係你地班中學生心急，寧願走捷徑都唔打好根底嘅心態，先賺到盤滿缽滿
補緊習嘅各位，快啲退出補習班，一係搵個私補打好根底，一係就每日睇到幾篇英文